袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

各藍絲,高官，全體立法會議員，30000thx 先打
我就先觀察一年先

推呀 !! 抗疫專家!!!!

推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

暫時d 高官/專家拒絕接種名單 :
1) 唐唐
2) 許樹昌
3) 袁國勇
4) 蔡堅
5)

推推推推推推推推推推推推推推推

Push

寧戴口罩 不打疫苗

打咗疫苗咪一樣要戴口罩

人大政協帶頭同政府唱反調

國安法候捕名單

居心叵測

1、2公開話唔打？
其實目前為止邊個公開話打？
民建聯、工聯會嗰班呢？

1)因為敏感麻
2) 政治問題唔答

蔡堅同唐唐都敏感

袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

疫苗面前，人人都最誠實

出下口術就陪你癲姐 隨時打入身死人 專家唔陪你啦 林鄭

自己加名

難得肯講真話 講人話
依家好少有頭有面嘅人肯做/敢講

係

push

ok

'袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

Boooom

2021 新口號 寧戴口罩 不打疫苗

你老母彭斯出賣特朗普

我都比佢 fake 咗 DKLM

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

又2舊屎食舊無咁臭
口罩都唔撚帶啦

陳云有無戴？

袁教授出入咁多高危地方，係咪已經有抗體

睇錯做絕種名單

咪撚拉我去條傻閪到
非黑即白，你同條on9話所有黃c係防疫撚無分別

上年講架啦 唔好屈鳩人
而家要再問佢一次

許樹昌真係仆街來
叫人打針自己唔打

人地沙士開始已經帶頭抗緊疫
洗撚比面政府

幾時先可以唔洗戴

港共會唔會強逼佢打

全球確診數字接近0

讓領導先打

駛唔駛每日問 有效期幾耐

已經犯咗國安法

十年後

暫時d 高官/專家拒絕接種名單 :
1) 唐唐（嚴重敏感 成身G點）
2) 許樹昌 （政治因素唔打）
3) 袁國勇 （打自己嗰啲）
4) 蔡堅（同路人）
5)

好快俾藥廠家暗殺

因為違反599
咁打嚟做乜

信專家

上年5月講既

所以？所以

成身G點

仲有hku med 個鬼佬教授

袁國勇都算係咁
唔打就唔打
講乜春身體敏感

持續更新 pin#63

勇叔嗰隻是噴鼻？

有無link

哈哈 賣廣告賣到咁勁點解唔打呀？
有一半機會搏喎～
高官同3萬隻唔打叫藍絲市民點安心打者～

4咪拉囉

藍絲logic :袁國勇條仆街真係黃屍黎，日日反政府

港大教授高本恩憂過早放寬致反彈 指科興疫苗保護率不高 難達群體免疫：回望或會後悔

今年應該仲要戴

其實宜家啲支那疫苗同鹽水冇分別
仲要有副作用
班廢老打完實唔戴口罩周圍行
到時又爆過
港共跟住又可以用武肺嚟實行極權統治

如果有訪問, 一定話: 信專家, 唔打住

反中亂港，拉得

屌佢老母 許樹昌唔係帶頭叫大家打疫苗咩???

許樹昌指科興疫苗成熟籲接種 何栢良籲招募萬人助接種疫苗

許狗 為左奶連專業操守都忘記晒

分裂國家，企圖顛覆國家政權罪

許唔係話唔透露咩？
冇話唔打？

打嘅話會唔會唔答？
冇話肯定嘅,但係好大機會唔打

條仆街冚家剷幾時死？有破壞無建設 打疫苗一定係對於整個社會疫情控制有正面作用

唔該你哋理性少少 係咪所有政府嘢都一定係錯？一定要唱反調？

許樹昌就收皮啦
成個委員會係咁吹隻支那疫苗好有用
到人地問佢打唔打科興就話私人野唔答
咁無信心你又建議人打科興

唔計隻疫苗係廢的
唔計違反599

正常打完就無事?
真係可以唔洗戴口罩嗎？
如果唔係出世到而家打咁多針做咩？

利申: 寧戴口罩，不打疫苗

冇錯，呢隻野好可恥

讓公務員先打

寫全名比較好

蔡堅好危，其他是藍， 無事！

加埋title

利申: 寧戴口罩，不打疫苗

讓柒婆狗官們先上

疫苗呢d真係打入身體
班人都唔敢孭咁大隻獲

高官/專家拒絕接種名單 :
1) 唐英年~人大政協（嚴重敏感 成身G點）
2) 許樹昌~ 親共抗疫專家（政治因素回避）
3) 袁國勇 ~ 抗疫專家 (寧戴口罩，不打疫苗）
4) 蔡堅 醫生（同路人）
5)

一世做罪人

我信ben cowling呀佢先係傳染病嘅權威

上海個叫領導先上嘅醫生早已講左唔七打！打你媽個B

梁焯偉呢？ 大家別忘記他！

我記得佢！

收到

留名睇聽日又彈出

話打嗰批last 一分鐘改變主意

呢句放喺心入面
把口就叫人打疫苗
過期前總有人要去清下存貨

疫苗有效期短過口罩

跟

樓主有無link

Thanks

30000 緊係要打先
日日接觸咁多人
好危險架

O個班冇紀律部隊應該強制打!!!!

逾八成港人想打科興疫苗

好鬼, 佢地吹緊雞上大陸打國藥....

建議後面寫埋原因黎笑

#113

寧戴口罩，不打疫苗

我信專家

唐唐?

有點擔心袁教授了

依家不斷昆班支那廢老同藍屍試支那藥
邊隻唔打即刻批鬥

無錯

,

唔推人試 點知安唔安全
你死好過我死呀嘛

最緊要三萬黑警一定要打大陸貨

推#113
袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

相信專家

2020年5月嘅舊聞, 用唐英年同許樹昌嗰例子,加埋數據就說服到人啦

咁串得唔得架

RAP 袁國勇
可能19政府要迫佢打

恐懼撚講岩野嘅時候

唔知袁國勇會唔會跪

佢話要打自己整個啲

佢O個D係噴 , 唔係打

問：你打唔打疫苗呀？
答：你地唔好政治化打疫苗

許樹昌帶頭政治化疫苗

信數據，唔打！

鄭松泰算唔算

佢係ON 9專家
算

高官/專家拒絕接種名單 :
1) 唐英年~人大政協（嚴重敏感 成身G點）
2) 許樹昌~ 親共抗疫專家（政治因素回避）
3) 袁國勇 ~ 抗疫專家 (寧戴口罩，不打疫苗）
4) 蔡堅~醫生（同路人）
5)鄭松泰~唯一反對派（對目前所有疫苗都無信心）

虫泰點會係反對派 . 改番做親共派

推推推推推推推推推推

只信袁國勇

政府專家顧問、港大醫學院院長梁卓偉今（21日）於無綫新聞節目《講清講楚》指，任何藥物及疫苗均會有過敏反應及風險，市民可因應自己需要、體質、醫療史選擇疫苗接種。

有冇記者問佢打唔打科興?

高官/專家拒絕接種名單 :
1) 唐英年~人大政協（嚴重敏感 成身G點）
2) 許樹昌~ 親共抗疫專家（政治因素回避）
3) 袁國勇 ~ 抗疫專家 (寧戴口罩，不打疫苗）
4) 蔡堅 醫生（同路人）
5) 梁卓偉 ~ 親共抗疫專家 ( 唔打科興 - 未知所有副作用)
6)

高官/專家拒絕接種名單 :
1) 唐英年~人大政協（嚴重敏感 成身G點）
2) 許樹昌~ 親共抗疫專家（政治因素回避）
3) 袁國勇 ~ 抗疫專家 (寧戴口罩，不打疫苗）
4) 蔡堅 醫生（同路人 - 特首唔同）
5) 梁卓偉 ~ 親共抗疫專家 ( 唔打 - 未知所有副作用)
6)

On9猿國勇緊係咁講
疫情完胯仲邊有得出黎9up呀佢

相信袁勇

不戴口罩 不打疫苗

$5000

( 突發) 全球1430集體停工睇777打毒針自盡

到時候港共話一係打疫針 一係唔比帶口罩

冇乜可能

同袁大帥講唔打無糧出

其實好正常, 相信科學, 係相信科學會有被推翻既可能。
要數據... 就緊係愈多數據愈好...

戴口罩幾好架~
可以遮住偷笑
可以保暖
可以擋一擋煙味
可以擋一擋廢氣
可以唔洗化妝
可以遮醜

無醜人

愛国官員惟財政司陳茂波、黃錦星及邱騰華未出席活動

高官/專家拒絕接種名單 :
1) 唐英年~人大政協（嚴重敏感 成身G點）
2) 許樹昌~ 親共抗疫專家（政治因素回避）
3) 袁國勇 ~ 抗疫專家 (寧戴口罩，不打疫苗）
4) 蔡堅 醫生（同路人 - 特首唔同）
5) 梁卓偉 ~ 親共抗疫專家 ( 唔打 - 未知所有副作用)
6) 陳茂波
7) 黃錦星
8) 邱騰華

民建聯：護己護人 齊打疫苗

靜啦 冇人打點觀察呀

波叔呢？

叫唐狗食屎啦

袁神!!!!!!!!!!!

禾地只打日本疫苗，好似超快適咁樣

波叔未打架原來，丫個仆徍丫

佢之前搞財政預算案
怕上上下電視突然暴斃

之後有冇補打就冇人再跟

聽老袁講，一定無錯

老西都唔撚打

港府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇聯同3名學者在報章撰文，指新冠肺炎疫情下，社區防控堵截有困難，社交距離措施又未能完全嚴格執行，本港開展全民疫苗接種計畫刻不容緩。而在尊重市民意願下，應予以自由選擇的機會。

港府為港人預先採購復星與德國BioNTech合作研發的疫苗、科興的滅活疫苗，和阿斯利康和牛津大學研發的疫苗。 文章對這3款疫苗作出比較，指根據科興疫苗第一和二期臨牀研究數據顯示，在眾多疫苗中似乎最安全，副作用最少，但預計保護時間較短；BioNTech疫苗的臨床保護效果較佳，也相對安全；由於阿斯利康和牛津大學研發的疫苗曾有接種者出現橫貫性脊髓炎，需時看清副作用。因此文章認為，本港應先採用前兩者疫苗。

而根據前期動物實驗顯示，文章認為3款疫苗勻可防止接種者出現有病徵感染或嚴重併發症，但未必能阻止無症狀感染，減滅上呼吸道釋放病毒，因而接種後仍有可能感染其他人。